點解日系game中文化會積極過歐美game?

而加日系game絕大部份都有中文版，三國無雙、少女與戰車、刀劍神域、新次元遊戲、無夜國度、偶像大師、伊蘇、tales等等日系game全部都有

但係歐美game就有D無中文版，kingdom come deliverance, mass effect andromeda, Dirt, just cause 3, hitman同batman arkham knight都無中文版，hitman直情無係港服賣

係咪因為game廠覺得香港人鍾意日系game同日漫，唔鍾意歐美game，所以日系game就積極出中文版，歐美game就唔出咁多?

日本market細過歐美market
所以日本廠商咪積極啲搞中文化

亞洲遊戲中文化是常識吧

起底啊

你理閪得人
crysis有中文化已經贏日系九條街啦

日系爛game根本係歐美無市場

英文係國際語言
日文唔係

因為日本仔唔識英文，唯有整中文版

falcom係垃圾係公廁

日系game淨係準係日本香港台灣賣?

亞洲遊戲即係咩遊戲?

識英文嘅人多過識日文嘅人

咁隻日系game有英文版既話出唔出中文都無所謂

日系game係華語區好有市場，所以咪漢化吸引人買，反而歐美game本來目標就係歐美地區咪除左大作都少漢化

你up乜呀

識英文嘅人多過識日文嘅人，咁日系game出隻英文版就已經將個market擴大左好多，其他語言乜唔洗出?

Kingdom come有簡中

Fallout 4, 上古5 ， cod , bf , 嫖客 ，

有中文

其實好多主要既歐美game都有中文化
連fifa呢D都做

點解咁睇得起自己覺得係出比香港人
繁中主要市場係台灣

個個都好認真
見topic 日系歐美就知係佢

kingdom come, hitman既pc版都有殘體

香港台灣玩家既喜好差唔多，只係我無提到

想知大陸人玩ps4中文版既game係咪正體中文黎?
定係有殘體版